大家覺唔覺今日好怪?

頭先狗屋開完槍就好似冇咩動靜
就算有狗擺酒都好似唔重防咁
正路應該警畜好早就會已經做開波
點解到依加遲遲都未郁手??
佢地會唔會去曬唔同嘅地鐵站等你地返歸嘅時候玩圍捕??

請街坊們幫下眼 一個都不能少

有巴打話旺角站有狗

利申 純粹估

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

醞釀緊急法呀嘛，之後就唔俾蒙面，俾我哋搗亂兩個禮拜 🤷🏻‍♂️

巴士同紅van都截車搜
似乎換裝再上車實際啲

攬炒

小心對家傳比我地既fake news

夠話唔准買激光啦，翌日即刻全民激光
唔俾蒙面，我日日做足預防流感措施

頭先話斬人果陣 正路佢地咁撚狗應該可以玩廣東道事變 借拉人而清場

推

太子站黨鐵職員嚴防被人破閘入去，唔知裡面係咪排緊戲，重新演譯緊831事件

已叫住果邊嘅巴打幫手睇 等緊消息

push

唔知係咪拍緊戲

想聽日記招又有野講

佢哋之所以依家扮好人 係因為近日監警會嚟多咗呢兩個外國人 所以佢哋要扮晒蟹

車咪又係佢地自己人
依加佢地要安全渡過十一 同用各種手段等我地淡化831

拍完戲郁了